龔成老師：盈富基金+比亞迪(小注)=年回報15%

咪撚再提黎條垃圾啦。無料扮四條。成日係到鳩up當秘笈。

呃錢既垃圾,股市溝貨人
佢寫書同教D溝貨既傻仔班
當佢次次收到30個學生X學費18888=566640
當你比埋雜費,總數50萬
50X12個月=600萬
學費如果有料既話我覺得冇問題既
但可惜冇
就唔好用D咩巴菲特名黎呃人玩溝貨

巴菲特係基金買法黎,係價值投資只不過係目的
巴菲特人地有錢有時間
你呢窮鬼溝得果2手,坐完2年又係得果吉
之後又聽呢班股場口水佬(止凡 龔成 鍾記) KEEP住笑傲江湖
之後十年如一日
咩10%一年,好可能到最後5%一年都冇

(龔成) D FANS 睇到1211完美體驗到呢個垃圾點呃錢

佢升沖出黎講但唔放 , 跌左冇放就價值投資
升跌都係我勁

所以咪要俾大家認識下

點解無賣佢啲筆記出黎

睇連登仔開班教人炒牛熊過啦
仲睇龔蛇

最緊要睇長線

我都識up la
家下有錢既話 買晒大期 坐撚到2046 一定上番30000
過多兩年40000
個回報率大到我都唔撚識計

我只係睇過佢啲書，就上年就已經掉晒落垃圾桶
希望大家可以睇下我果post

希望幫到大家
因為我屋企1老買左滙豐輸到pk
見到身邊啲老人家都係諗住滙豐做棺材本
身邊啲朋友，個個話抵買沖入去買滙豐

無老師既教導，邊有今日既你

我上過2個老師，係學趨勢同炒圖表

因為見到報表就想訓教
更加知果班pk(止凡 龔成 鍾記)係呃錢冇料

有邊個老師可以做到連續15年，平均年回報15%?

有
唔講啦
我2個老師都得

仲有個短炒高手係之前都係我短暫既老師黎
一日過萬（人地日日post實戰全單）
（但我學唔到，比市場抬左我出場）
仲有一個台灣佬都得

But平均年回報係迷思黎，假既
如果大市好差，你又只識買升， 唔通你揀衝入去輸咩同尻撈咩
買股票係要升先賺到錢嫁
撈唔知咩心態

財演黎講應該得郭釗係有料

樓主係咪打漏左個負字

佢片入邊自己講架

幫佢加返

其實佢講嘅野有咩問題？
at least 佢自己係幾年時間內將幾萬元滾到100萬

無問題，客觀陳述佢條片講既野，依家屈佢咩

其實佢地都冇話過佢地係投資發達相比投資佢地做咁多年野 (收入-支出)x時間先係關鍵
你用TRADER心態睇佢地係幾廢 但係你用強姦金角度睇佢地叫有良心 咁樣係咪順氣少少
BTW 落得場都係賭 股災一向都係最佳買入時間 高位買既下場今年有眼你睇 你識D老師15%咁勁 恭喜哂

佢講出來唔笑先好野

清你成日貼佢d野出來
你係佢本人定係信徒呀

如果你持有優質股
你見到佢跌應該係要開心!

有聲

岩岩見條友一朝早就燈隻435

如果唔係應該點？

跌市個陣踩巴菲特我夠識啦

誠家巴菲特咪一樣身家大縮水

所以=冇料扮四條？

成日見到連仔出黎反社會又唔講自己幾個套幾有料真係得啖笑

唔洗話咩跑得快過隻馬先可以講馬
宜家係連Point都冇

止凡直頭係吹水佬之王，咁多年嚟無貼過倉，一直9吹d投資理念，好耐之前d節目介紹佢係話佢匯豐收唔知五位定六位數息，現在諗返真係笑出嚟

佢起碼算正常
龔成認真係垃圾 完全無料到

如果價值投資係單睇佢圖表 跑輸大市等等 應該今時今日係大手掃大貓

一早供緊盈富
慳返18800學費

唔係939咩

其實佢講啲投資理財都冇錯嘅 幾啱新手聽

9up佬寫書揾飯食

但大把人追佢地。。。。唔知咩心態
佢利用散戶輸既同感，去招攬一班輸家信徒
係到圍爐取暖，送錢比佢洗

比個理念你，玩得股票一定要暴賺
因為你咩一年5％其實由求一個浪就可以輸突剷你出場
輸突

黃子華:
升唔放！
跌唔放！
幾時放？唔跌

即係好彩跟著升市就係佢眼光準
跌市就係佢唔好彩？
仲要升市時連market return 都追唔到（Negative alpha)
笑撚死，咁你all in啦

笑死

除左全部踩晒之外有冇第二個Pt啊

好悶啊

巴打跟開邊套比小弟學下野？

咁你諗下點解人地無貼倉
D新聞封佢食息達人啦
如果係咁, 點解我地老吹都做唔到佢咁

因為有財經媒體捧佢，就係標榜佢係食息達人，但當中一d操作、實踐都無，純理論
如果財經媒體睇中媽咪面，佢一樣可以開班教人做燈神，出書分享點樣燈9你班仆街
我一句說話可以教曬佢想教你既野。
儲錢、唔好玩衍生、投資護城河既公司，唔知咩叫護城河，直接買2800。
sorry連龔成個份都講埋，你地又賺左一皮落袋，依一皮送既，唔洗多謝

批評下都唔得 平時依個龔成認屎認屁咁
日日都話自己乜嘢價值投資法財務自由
求其作下data 話自己每年回報15%

可唔可以唔好將條垃圾同誠哥/巴菲特比？

小朋友 做人要批判性思考
有新聞唔代表係真嘅 根本商業世界實在太多呃呃氹氹
好似科網時代 大把新聞報紙吹到啲股票好有前景
但事實上10隻有9隻都係空殼公司黎 靠炒作

聽黃國英幾好

何必聽垃圾9up

佢地係呃錢呢方面都幾有料

止凡好似仲要藍屍

係，好似係話咩搞亂香港
佢又唔講佢啲穿底滙豐比中國害到冇得派息

收班傻仔既學費 好過買股票

龔成 止凡 呢D 都係吹水吹到比人當神咁拜
真係勁就唔會開班啦 真係搵夠啦 比人賺下啦
班blogger 就間唔中睇下味皇 其他就無睇

堂上已經教清楚
輸都只係唔夠信念

講埋d咁既野
小心d價投納粹出來咬人

有聲

佢跳左樓未

由2018渣到2020年頭有呢個回報好出奇咩
試下依家熊市咁渣

個個財演都係吹水

佢講啲建議比較穩陣，算有良心啦

咁眾多連登仔覺得邊位先有資格教人投資
因為我就咁睇你地細又屌大又屌 連巴菲特都話佢廢物

黃國英吧

伍公子

笑撚死
無視人地講d point
咪話撚左升就佢醒，輸就全世界問題囉，柒頭皮
你中文又差，又無logic，好意思衝出來柒
你all in 左盈富基金同比亞迪未呀？

成日講比亞迪係潛力股真係on99，潛水就有份，係人都知電動車係大趨勢， 但係咪淨係得byd一間做車呀，唔諗下市場上有幾多間競爭對手，唔諗住大家既技術差距，一味話byd係潛力股，比亞迪教

叫你指點下比我跟你學野就做留聲機

笑左
好悶呀，除識話人留聲機
無視一切然後話人無point
仲有無其他野識講？

小心龔粉又出黎咬人，唔準踩比亞迪，菲比斯都重倉呀

哈屌
真係包拗頸

你咁想贏咁咪比你贏

止凡出左新片講匯豐

比亞迪係
相信政府。唔驚系列黎

柒左都仲死撐
知你唔想柒，不過柒左就柒左

師兄，用返你個理論，暴賺得都會暴輸，一個浪埋泥咪又係無左？

人地講平均年增長 你就剩係用熊市去睇 咩9野股票都蝕啦

贏錢就唔講

股災就出黎話所有人都係柒既

自己最型

trend follower會有止蝕，
唔會大輸，大贏睇手法

咁緊係唔係啦
咁玩投資資黎做咩
有好多學問。。
Ev 值博率 技術分析 理論思考 心態博弈
我一入場就知自己輸幾多嫁啦

跟佢買既弱智仔係抵撚死
佢推d垃圾股仲要跌番去幾年前個買入價
仲講咩15%回報
不過佢條柒頭會話十年後一定升
同d邪教同你講將來一定會係天堂享福有咩分別

利申上過佢堂，唔跟佢果套allin 7500賺到笑
見d同學依排跟佢越溝越跌
仲好似執到寶咁
真係笑撚死

更係麵媽咪

贏錢一定要講
股市升就最多少年股神啦
少年股神係眼光準嘅，比亞迪當年升到七十幾添
你咁想柒咁咪比人睇下你幾柒

你Up乜尻？